[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4500)

入呢個

Slow

我

中

柒撚到

sor lor第一次開

南美角細我都針到包頭
一陣就打去1834633 叫姑娘淨係幫戒我角細

兩次都係3連c爆我一角 屌佢老母

東京都係

而家都係1,2百平注算
見過鬼怕黑

南美波d盤真係好癲 強者主場讓1球作客比人讓番球半 結果真係兩場都上盤

主場加乘
今朝開左4-5 場主上盤

強者主場好撚勁

本身仲懶醒以為自己捉撚到佢路 點知哥連唔生性

強者 (主場)

哥連作客都只係初盤平手 強者直頭調轉個盤黎開咁濟

結果作客真係比圖庫曼成場屌到反艇

最衰紅左

新年快樂

咩問題唔撚認數啊

係 如果證實假波會球賽無效

單單sick ball

琴晚好似幾正路，應該大家都贏錢啦

食飽好上路

邊場 係咪多拉多斯個場

聽晚李城下盤？

想問下波足手腳到底追蹤我定咁岩見到我d post
成日都有人認到我

起下底就知

原來你係....

咩事

個個post都起咩

追蹤咗你

假波 所以取消

咁應該阿假，澳假無晒

應該咁岩

上排個個台都見到單蛇蹤影 都係頭幾位

聽日有澳假半大全大角大

大大大

波台手足快d支持下單單

365都係0:0

咪聽上面班友玩嘢
垃圾杯起碼三個鐘先派

真波咪早派

真

又點

馬會派比你定365派比你？

印度尼西亞係印度定印尼

頭2個字咪答左
你KY黎？

尼

我了檸蜜b

求派

印度尼西亞係印尼嘅簡寫， 印度直頭係另外一個國家

印尼係印度其中一個區
印尼唔係全名
全名係印度尼西亞

Tg:iknowimnotalong

呢個真得基層先會買細

支持單蛇

唔好意思師兄，你講緊印度同我講緊嘅印度係咪同一樣嘢？我有少少亂，印度共和國包含印尼？

半祖半大全大

屌你老母

失晒控 我落左好牙膏不斷刷牙肉 刷到流晒牙血
做擺左篤精入口 嘗試口爆自己

早晨

木

意盃唔洗諗 祖記得呢樣有得爭

呢兩個星期拎唔到錢 無早餐錢點過

好似上年先輸完

你做乜9睇下地圖先出聲

有無手足有假想去南極一齊玩？

屌 皇蘇大波淨係開低水2.5

最後一分鐘買就唔洗輸咩 正一基層心理

聽朝起身收錢，日日MoN撚住個馬會apps咩
又唔係有即場

我講真 想去撚企鵝

要幾$?

請相信牙朗

半0全3

唔知 2 3萬點都夠？

基層的賭博哲學 作者：十三

咁平?

你柒夠未

係我認識中 印度尼西亞=印尼，印度= 印度共和國， 一個喺巴基斯坦個邊，另一個係菲律賓嗰邊 兩個唔同國家黎

認真一問， 點解我話佢地係唔同國家會話我錯

去幾日？

今晚啲波都幾惡賭

屌你老母算撚數 貴既廿幾皮一個

輸又如何

Bill去左邊

真係睇少左佢平極都10雞

應該最少都要100k

幫我買個2位超豪華南極旅行團

報假仲開心啦

做乜9講講下改名

但都想去
我仲叫條女請我去

我想改下名啫， 認真，有冇師兄解釋下點解會係同一個地方

買左哥連同圖庫曼晉級, 估唔到哥連都出局

請埋我

印尼係印度其中一個區
印度唔係全名
全名係印度尼西亞

你同條女？

唉算數，同你講真話。
因為印尼係印度其中一個區
姐係熊本同日本咁
你會唔會話熊本同日本係2個國家？

我知 因為地球係圓

喂 得半格

屌 仲諗住訓醒收錢
原來國米輸撚咗

咁北京同東京同南京呢

咁唔好要 比我

係

上次輸全 今次贏半 圍返起仲係輸緊

放我入喼ok? 識自己屙屎屙尿

因為西經比唐僧取左

好撚貴除非贏200k

都贏左2m

屌我ok?

剪個頭髮都無左一半

屌你個乜撚野頭嚟

買盤呢個禮拜76%不敗率
之後閒時1/5小注咁玩下即場角
圍返都輸左啲錢

搶口到 你咪block左我囉

左彩櫻 右KY

。。。。。

咪玩 地球冬甩形
已fc

上定下盤

KY

地球係平 地球係平
你都係等我答你啫

岩岩打去戒賭熱線
我話我想戒買角細
用左半個鐘解釋咩係角細
佢話先生你要戒就戒晒所有啦
我話屌你啦，我角大執幾撚多你知唔知？
之後佢級左我線

13好耐冇見 呢幾日啲基層係咁輸錢

柏克阿哥 走
艾斯
沙兵工廠
XXX愛華頓
清萊
現代 雙
艾杜哈尼
布力盤
森林2.5B
賓菲加
水手
神船
拿玻里
切洛乜乜
比卡超
瓜
強者

今晚祖記大船

個老女人又真係幾有KY既神髓

有無人想要勁中料

想屌彩櫻

竟然1818有人聽電話未
打咗成個禮拜喇屌你老母

有

唔覺 應該有唔少人買a米

真圖比KY屌緊

你有無返工啊
銀行都唔開你想馬會開？

岩岩發現其實6串1都幾抵買
平均1.8-1.9有成40倍

真咩

中咪抵買

1點先有波賭屌

巴塞應該輸波晉級掛

南美狗主場好撚惡

前進之鷹點睇

好撚悶

今晚想點？

奶支啦

信你開始轉運 今晚出乜都跟了

祖記必勝

第三口 史帕爾半大

琴晚淨係買左水手同垃圾船

你庇護工場一日人工啦喎

2個口罩/hr

朝早輸3場呀巴打 你見唔到?

暫時睇緊A米

狗會開 6:15 am 即場都唔知做乜 9，賭仔又辛苦，操盤個個又辛苦

近十場都係輸五場啫
今朝輸完今晚咪贏囉

其實呢..........
狗會有個programme set好左d賠率幾時跳
除非突然有2-300k投注額
否則個盤手唔洗點郁

正解

A米落飛勁能到

想知大岩去左邊 想幫佢上80K

前進鷹對烏雞先半一 會唔會太淺

岩蛇輸左好多啦 ....
證明左去搵80-100% 重心波根本唔work
晒9氣啦
唔會有波同時俾到你80-100% 信心同真實勝率
我呢排已經睇透左呢樣野

近期我買波買馬狂中
你問我信心，都係得55-60% 左右
但勝率就有80%

講咁多經做乜
有運就贏

你買咩

但我鳩買勝率接近0%

琴日psg對家迪安主場硬淨，已經多場冇輸過
迪安對賽又贏過PSG
你估我冇顧慮嘅咩

總之我買左PSG
我收錢收足全格
我好運過你
唔到你唔服

呢一點同分析力、智力冇咩關係
希望大家及早睇透
唔好再咁 stubborn

咁我又唔係鳩買既
呢排有55% 信心都去馬
但唔知點降狂贏

識佢老鼠

即係買之前都係要做下功課
琴日9up 3場 些路迪 格流 阿積士半大 (自己買左些路迪) 結果3場1球半細

晨早流流又講經彪哥

合理 蛆讓得太淺

1:30am 先有波賭
唔講經有乜do

你仲好講..............
輸曬了.....

平時贏咁多驚春咩

真
好運個時咪進取啲
唔順咪忍下(可以做到先算)

見到蘇b 今晚要祖記
就知10個都11個都買祖記 點部署

喂 我有重心 我買左500

不了 唔想做第2個莖 有心了

佢邊有你咁醒。。。

祖記個盤走勢唔多靚
祖記正常係要讓到半球
13Feb 回到上平半盤已經唔多吉利
依家仲要回到上平半高水
3:30am 果陣你睇下個盤
如果祖連平半低水都冇
就要買主 or skip

莖真係好on9
D人明明係9up d重心
點知佢都會跟到足
仲要係大注跟

跟大岩蛇ng輸50k

🥺

上帝禁區

輸你老母咩 今朝先執咗100k

班基層明嘅話就唔使輸咁多錢啦

呢排最穩一定係jet角大(前提係唔對老鼠墨城個幾隊)
場場廿鳩幾次射門

@彪 我有重心

彪哥波精馬勁

今晚只買一場，祖狗

國米都輸咗比對垃圾拿玻里，我今日唔敢出手啦

究竟聽朝ac定祖要空難呢

聽日阿德水手點睇

拿玻里打上游先認真 打廢隊就踢假賺莊家錢 上次萊切11倍win

低一格買大/半細買全大試試

跟彩櫻蛇搵食了

通常吹完就無

11.5s

一場泰師又輸哂

大100%

祖狗都係輸俾拿玻里

祖狗回緊飛
A米既手足

屌 下個星期又唔洗返
成個月無返過工

呢個月日日賭天光
遲啲復工都唔知點算

拿玻里連利都贏到 平時100%踢假

平時搵唔少wo。。

要睇埋3am 先準

準備做職賭算
日日問馬會拎一千 一個月都三萬
利申 神算子

今晚有無水

原來兩回合 咁今場買左ac先

我臨開波先睇
Home office好多野做的

今晚等你 琴晚對左拿玻利唔敢買

點解r連凌晨4點先開波 夜晚8點黃金時段踢唔好？

計錯數喎 唔係一日拎一千 一個月三十萬咩

真 屌那星香港人想睇場波都要捱夜

真正嘅羅賓漢

笑死

又jer

話說有重心

快

今晚有咩做

今晚有咩好賭先岩

星期六甘岡例飛ok?

好

屌！又係喎！

唔答你

即係買得

屌啦星 日日home office 唔係炒股就 賭波賭馬 輸撚死人咩

點解個個都home office條街都咁多人？

唔覺

唔覺前定後？

後 少人左好多

已經成個月無出街

可能係我行超市買野

超市係物資集中地 緊係多人

蛆雲達斯 半客 6500蚊注

喂 戀愛顧問

識波既都知a米歐洲皇者 主場點輸

乜撚

見到伊巴已經心裡面有種a米會輸既感覺

我碌IG比d咁既野我睇
咩意思？

睇波不賭波 睇來幹什麼

馬會

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

真 岩岩都想搵呢段

香港除左遠足同行山都諗唔到有咩地方好去

同佢嚟個賭波馬拉松

識啲野

博物館其實唔錯 尖沙咀果個幾高質

訓醒就準備收錢

唔好出街啦

蛆半客

AC今晚輸既機會係零呀

0.2

昨日國米 今日蛆狗

祖贏硬

昨日國米 今日a米

次次買祖記盤都開對家

係我問題，定係祖記太閪

利記？

無波賭真係唔知有咩do

聖埃蒂安不了

係屋企真係好撚悶
有無j片介紹 要無碼

蛆半大落飛，即係開唔出了

輸到得返10$諗住是但買戒賭，點知..戒唔到

放心，其實小注可以慢慢博到上1000蚊

呢排我晚晚勁夜訓，天光8點訓，中午3點醒
引起我老母既懷疑
覺得我做咩成日三更半夜唔訓
事關我半夜果陣，成日係我間房大叫
有時真係唔忍唔住 。。。

今日食完晚飯，老母叫埋老豆一齊搵我對質
個氣氛好尬尷 。。。
老豆忍唔住開聲問：「呀彪，你呢排搞乜，天光先訓，凌晨時分又成日係房大叫，究竟你發生咩事 ? 」
我好黯然咁留低一句 「... 老豆 .. 我 ...... 」

老豆聽完即刻面搞，流左一額汗，
口震震咁問：「呀彪，你 ... 你性上癮 ？」

我冷淡咁講：「係呀，呢排賭波買乜鳩都贏，真係勝上癮，咪日日賭天光。琴晚PSG 果球入得靚，咪大叫Gel 下。」
「放心啦，今個月交家用有花紅出俾你」

求下你你今次唔好買

IN大佬BILL WE 7

博過 跟住輸哂

拿玻里
維羅納反埋Cup

晏就買伊高斯得1.8幾 做咩升到咁

輸

針左1K3已經想叫春
今晚點追

開唔到既就算8.1都冇所謂啦

馬會早早降水 話比你知客隊養精千日坐和望贏

皇so 2.5b落到1.59

祖記

彪，我都係
仲要朝早睇d 南美波
咁你知南美旁述一入波就鳩嗌「糕糕糕！糕～～～」成分鐘
有時我買中大/下一隊入球，根住一齊大叫「糕～～～」 我老母就屌鳩我都過完年仲食乜撚嘢年糕

今晚最好Skip

上!

呀彪...兩盒 thx

禁落去嗰下手都震埋

Post確認左既事前飛ok?

有!

明明平時事後輕鬆gel
宜家又扮緊張

真。緊張

大家好

組紀 2.5s

慘 咁就冇左成皮野

乜嘢買法 想中哂難過登天

開個半場都0:0 全場0:2俾你

Bill寫故仔都好勁 想繼續睇

彪故

今晚祖記大家好似冇咩信心咁既

只玩朝早波 附真飛。

多謝支持 心水已出

希望大家贏番少少 共渡難關

我覺得有幾

點解要買薏ac...

買

彪哥 點睇呢條友打一大篇data analysts 但結果係炒
有無自己舊時既影子？

試用Poisson加Normal Distribution買波 初有成果

皇蘇聖伊天笑撚死

聖伊天對家贏里爾 今場有盤加即場買

皇蘇聖e天對家2x1有廿幾倍

@彪 米蘭迪斯

皇係我愛隊買親都贏

有膽就買囉，琴晚又係有10倍贏咗

話說琴晚真係戇鳩，果然冇買巴黎盤

睇中華賭俠睇上腦

讓和黎

彪哥準好多

番左十幾個鐘 終於放工

買盤收4k

呢條野可以中幾關?

第一關就斷

All

1.52了

早幾個鐘買都係得1.62

130仲未出陣

1.68買左

A米打祖 無得買c朗入球

李文傑

賭馬

條！

單雙之路

國米 雙 1k ✖️
富咸 0/-0.5 1k✖️
波特諾 半大 1.4k ✖️
國民會 單 4.4k ☑️
0130 單

見到有條友跟左第一場就jump撚左

海倫芬
希望大家然左同女朋友食餐好既

第一關中

講下隻烏德勒支呀 久休班利有哂新鮮感 臨場飛數票如雨下 原來都可以無既

跟屯門巴了

冇用的
佢個方法係用莊家啲賠率黎計
根本係極有問題

第一點：
莊家係唔會知結果，
莊家只係負責調節出一個合理嘅賠率平衡兩邊注碼，
從而透過抽水賺錢

第二點：
賠率會撈埋啲市場雜訊
D基層既無謂恐慌，亦會夾就雜係賠率之中
咁就會令到你透過賠率計算出嚟嘅勝率冇premium
即係你唔會睇穿一啲人哋睇唔到嘅嘢
咁你又點樣可以作出一啲獨具慧眼既投注呢

總括而言
根本睇賠率去賭波係極戇鳩嘅事

1 接納

5531 波膽 星期四 1
伊高斯(主) 對 烏德勒支(客)
波膽
0:1@9.00
0:2@8.50
1:2@7.00
0:3@11.00
1:3@9.75
2:3@16.00
0:4@20.00
1:4@18.00
2:4@30.00
0:5@45.00
1:5@35.00
2:5@60.00
客 其他@20.00

$ 10.00 $ 130.00

賠率只係用嚟參考
絕對唔可以作為主要分析嘅基礎

有運就會贏 乜撚都假

乜鳩全餐

1:30 半大點睇
尋晚中完伏

咁呢一點就當然啦

明明賭既個場波係22個人踢個波
講撚到好似踢個賠率咁

第一關同書包同路

得狗 130買乜

乜撚野yuiko

屌我以為邊撚個

你琴日12中10 8成

賭班人幾時打假好過啦

場場賭都有8成係小癲
-6既

98

其實睇賠率黎賭波係好on9
舉個例，用1:30am 場荷蘭杯作為例子

伊高斯上盤@2.14 賠
計算勝率 = 1/2.14 = 46.7%勝率

用Kelly criterion 去計落注：
（1.14*0.467-0.533）/ 1.14
= -0.05%

即係叫你戒賭囉傻閪

佢唔係用莊家賠率黎計wo。。。

今晚祖記

得sir出水未

牙得翻生了！

01:30 半大點睇? 諗住超重注

冇十成都有九成

最後就係個一成

無錯，佢係拎主客球隊數據入落去做stat. 分析
最後先再用黎同莊家賠率作為對比
我漏左前面果part 未講

其實都係會有好大嘅Biased:
1)場場波既對手唔同, 結果都會唔同
2)球員可以進步或者跌watt 影響球隊發揮
3) 球員嘅狀態唔係次次都一樣
4）唔係次次出同一班球員
5）球隊踢法、陣式都可以隨時間而變化

總之傻嘅都知唔make sense

唔係咁邪呀

等睇一陣個個屌我得狗咪撚燈住哂

唔會既祝贏

唔知祖記點輸 馬會開埋個濕鳩盤 想嚇邊個

今晚祖記大波

你講個d bias 只要data量夠多其實唔成問題

Bill gor 頭場有無心水

情人節

點解死都唔轉盤

Adelaide

Adelaide united

1.68

有無人知烏德勒支係咪出正選???

聖伊天下盤

尾果下邊個一野轟到1.68

烏德勒支盤跌到1.68

130大波定細波

我從來唔屌你

1.68都要 根本中硬

最多咪半格 琴晚有板你睇

1球盤

大喇 荷蘭波買細買唔落手

轉左盤

Az

角球 半8全8都見証過
啲咩1.68中硬真係得啖笑
閪起上黎和波下盤高水gel

伊高斯近14場 主場不敗

佢個玩法都搞左兩年
係得既一早發左達

我唔係質疑統計學嘅力量
而係有個好重核心既問題：
「現實中唔會俾到你有足夠嘅data 」

例如今場伊高斯 vs 烏德勒支
只要你可以賽前捉晒佢地兩Team 人去踢100場波

咁統計學就真係會準啦

有無基層同乞食花齊上齊落？

烏德勒支(客) [-1] @ 1.88

跟實得蛇

轉埋一球 走盤多

同路 一轉-1即要

跟實一齊針！

廢馬好似都好旺

半一落到轉埋一球盤 直接賭下盤好過

前進之鷹

你都好旺

屌定先了

屌你老母伊高斯

0130
牙得臘豬
半大 小注

做緊基層乞食花喎

烏雞！

買左Go Ahead Eagles

屌你傻左？ 無人賭球

有冇咁準時

冇人買下盤？

我了 夠鐘先上

無人支持烏雞？

冇即場多數準時封

🙋🏽‍♂️

GCHI

仆你臭街，唔撚記得買添

要了角大

準時都屌 我唔好屌你遲到？

Easy og

下盤gel

彪哥咁旺 掂啦呢次！

彪 呢場我睇好 32 33 23
有無興趣一齊賺？

屌 嚇死人 以為入左平行時空

我 -1 1.88 好似必中賠率

我差無撚敵

E鳩C禁屌

無即場不嬲都準時 第一日賭波？

烏g按屌

覺得主晉

其實買下盤點輸？
一開始就領先

懶獨特要左＋1 而家完場收錢GELLLLL

駁吾刀

伊高斯禁屌

主隊禁吊 on9 又針

點會無 可以用電腦模擬既 不過我地就頂多拎fm同fifa出黎模擬囉

都幾大雨3分鐘頭都濕晒

唉，尾數收息先

呢場純粹賭個戰意

馬拉松開始！

伊高斯有火WO

唔知邊到睇過篇新聞有條外國撚樣真係靠sim FM黎賭波贏錢

掂啦

烏德龜緊 踢到55波

但落雨呢

有排先下場波 前進之鷹頂實 打個飛機沖個涼我要見到你贏波

堅好大雨

鳥G要穿盤啊

如果主FG即買客盤 thanks

全部同路

烏雞上呀

前進之鷹Dllm 入未

烏得個9號幾勁

烏g入味

聖伊天嬴唔到我表演食屎

單單單單單

LM

我主隊多次主場不敗， 信佢唔會輸超過2粒

你肯定呢排成日贏搞到心雄
如果有呢D電腦模擬
係邊？
準唔準？
準既話，有幾準？
用果條友依家發左達未？

雖然我呢排都贏錢
但要記住自己失敗既過去
唔好咁高估自己啦
遲早要還架

到時輸錢果陣
你就會相信返「運氣論」

等輸啦7頭

西盃 客好差咩 受讓2球

西乙中游囉

快入

烏雞入未

但盃賽好撚勁.. 係咁屌爆西甲對家

鳥g快入

場荷盃又打水戰 大波gg

眼訓

皇蘇班友鳩到成日揀波踢 不了

似走盤 0:1 完

🥺🥺

隔左個聯賽就係咁嫁喇

黃潛果陣對米蘭咪深盤輸波

盤係咁開姐 開淺盤又會話鬼盤

跟左上盤

下盤穩到食緊公仔麵

有波入未好悶

30-40分鐘有2球

我地能力同知識唔夠當然做唔到 只能夠依賴運氣同直覺 而家ai同big data發現得咁快 足球只係人其中一種行為 要預測到一場比賽既結果 又有幾難至少莊家一定準過你先

主快手啦

我係睇返佢地係呢個盃既成績黎買

伊高斯有D火真心想嬴
烏雞就仲烏烏下..但睇得出始終兩班波
下半訓醒會入

買左下盤 24

蛆狗今晚似放水

一球盤可能走到盤 半一應該有屍執番

伊高斯100%了 踢到咁

有屍就夠 過關都叫做唔斷

買好重上盤?

鳥g要穿盤啊

烏g入未屌你老母臭化閪

主開始俾人控制住

臨尾買轉左一球

買左半大

你中毒太深
根本挽救唔到

莊家當然準過你
但如果莊家開出果個賠率係準既話，
咁你都係冇肉食架啵

另外果d ai, big data
你又知好準？你係咪AI, big data 公司做過有料爆？
有冇source ? FC左？
定係靠估？

再講
如果到時真係發展成熟，人類真係可以用ai , big data 去準確預測賽果
咁到時個個人都識買，咁邊個輸錢俾你
你知唔知賭錢係零和遊戲

祝好運

禁區7個人..

應該食左蛋撻

快入 半大

3連c

3連

奇蹟半大

烏雞仲唔入

上盤玩完

走水當贏

刷角有撚用 都唔入

上盤針 訓覺算

無得買 刷黎有咩用

通常呢d隔左成個組別既如果係玩死守

一係就比佢死守到完場 一比人入1粒就會崩盤

烏德勒支24

岩

所以上盤手足 唔驚既

呢個真
5射先得1中
hold 62% 控球
證明隊波攻力好水皮，威脅性低
主隊笑住咁守

真..好似神船果場咁

半和穩陣

伊高斯真係形勢大好

咁多角

主隊泊大巴 點穿..

通常狗會唔開角既都幾好賭

烏雞俾一粒嚟走盤算

有睇場波就知
主隊有心係可以守和完場

下盤好穩

祈禱客隊入

客入到就會穿嫁喇 除非主無啦啦強攻

主個龍上哂身

今晚祖記定聖衣穩？

刷角通常有回報
未見過單邊全場刷多過12，3球 最尾0入波

鳥g 0:1

0:1

輕鬆

嗯 我同意

0-1

半大 -1

炸？

屌你識唔能識報分

你勁

烏雞goal! 真係有人買主？

岩呀 輕鬆 仲未輸到 仲有半格驚西

唔識

Block

0-1 靚Valley

靚組織

買主正傻仔

烏雞送錢都唔識買

原來係one two 射

又Var what7

客可唔可以0-2

下盤手足潛水

買主未驚過啦 仲未針曬 輕鳩鬆 gel

原黎呢D垃圾盃都有VAR

Var nogoal

多謝bill

烏雞地獄式按屌

前進之鷹半大未

荷乙主場都有

差d 0-2

好撚多角

有無人覺得而家d波好悶
中場猜傳回後無曬個人突破
左右邊聯防好難出到波 只有反擊先入到咁

？

好多上盤反手

你話係咪係

烏德勒支9射5中
突然狀態大勇
應該好快穿盤

咪話左主比人入就會崩盤

快入多球 半大

現代足球 冇以前咁好睇

紅左

現代足球係咁
有風險既野全部唔比做

艾舍利

荷蘭野算啦

就好似我踢學界咁

半場10c 癲到

上盤都未輸 驚閪

打錯 下盤

果陣個數據太早期
偏差會大

上下盤都未輸 驚閪

主隊輕鬆等收錢

Gel

上盤都未輸 驚西

11c

又救一球遠射

半場開角大

呢場真係實力懸殊

求其search下，其實都有唔少：

有個剩係拎莊家賠率黎計，玩到比個莊ban埋

你留意我著眼點唔係贏唔贏到錢 而係可唔可以準確咁預測到一場比賽結果

如果將來發展到你講咁極端 可以80%up中 個模型仲要係普及到既話 莊家真係可以摺埋

下一隊入球：
烏德勒支
（可以極重注）

入球球員係邊個

cashed

明哂

禁區邊罰球

0:2

中！

WOW 02

救半大

彪哥勁到

半大！！！

2-0...

真 保險為主 以安全行先

客其他了

買下盤d傻仔呢 潛撚哂？

哇屌
奇蹟半大

一球上盤易撚到

屌 彪哥呢期旺到癲撚左線

彪哥又中

直入!!!

爽

入爆佢老母

咁都半大

易到

半大易到

踼落真係主隊幾有HEART都冇用
有機會俾過佢但冇能力
客隊就係荷甲實力冇撚計

笑死 射中對面防守球員撞入

前進之鷹止步了

第二球-6姐

半大 客減一 客半一

加油 先收一注

後退之鷹

半大咁都收到錢

自由球踢中人地改變方向

主隊龍屌哂鬼

彪哥勁到以前美斯巴咁 跟都跟唔切

可以

烏德頭20分鐘真係7下7下
一黎作客 二黎落雨

客逼撚到主傳腳波都難

主隊上次對阿積士青年軍都俾人大炒

轟左4萬烏雞 今日任務又完成

Suis

冇啦 客隊原全禁住踢 幾下就攻到入去

same 仲諗住第一注就針

訓了 A米訓醒有無錢收

呢兩日先入黎？

我了

贏到2-0 可以度定下場

我繼續跟你學嘢了

呢排home office悶到仆街 玩番下波

有無人賭波賭到無心機？
好似買乜都贏咁 個賽果就曬條飛

求水 又輸 轟撚左0:1半場波膽 諗住索鳩硬 碌柒啦

我愛得蛇

唔會 太鐘意錢

半大 係咪等全場完先收到錢？

我輸到無心機

唔係, 佢計左半場就會派

亨克+1
AC
海倫芬

屌
果個中大master 67% 完全唔明個賣點係邊
屌你我場場估利記贏
咁我咪96%
大佬，你估場場都穿盤架咩
根本係gimmick 野居多
另外其他果d content farm 信一成都死

如果到時分析有80% 準 ，
咁咪會搞到好熱門
去到最後咪又係55波
個莊點會輸

唉，算
明到就明
我唔會再答落去

突然好撚肚餓

下盤有得收翻錢 10 1 50

講真 錢搵唔曬又洗唔曬 夠洗就得
平均一個月贏十幾萬我都夠生活

去七仔叮叮囉

Me
所以先要成日靠9up 解悶

祖半大點睇？

得sir之後仲有冇水

上左十萬就想追廿萬
有一百萬就想追一千萬
無止境架

有時唔係為左錢 一百二百 亂督
可能賭波成習慣

all in 利物浦win個個禮拜都講架啦呢25場當中都有d係買win都足水 你剩係咁買實贏個莊架喎 賭波既樂趣係努力搵方法去贏個莊(就算你個方法完全係出於迷信都好) 下下訴諸運氣 我過大海賭仲好啦不如 洗鬼浪費90分鐘時間睇埋d濕鳩波

睇下訓左未

爽有跟足

烏雞點輸？

你賭左波幾耐

盡人事聽天命

冇人識啦

雖然打扮有少少MK
但佢都算中上樣
慘在輸太多戒左賭好少再上水

大把人有啦

上年佢仲係到

佢唔係好細注咩

已經贏到悶悶地
無乜挑戰性
我都退出了

點解你個名要改做大軍閥？
靈感係來自邊度？
果隻馬？
但好廢咋wo , 就黎跌去5班

睇住佢細細注推到上幾千蚊
再輸注大

牙彪我屌你老母

呢張見過啦 果陣好多人問佢係咪真絲

go ahead1:2

屌1:2

1-2

笑死
Gel 出事

準備叫得狗

屌

2:2 會是劇本吧

我都成日係咁

主要cup?

下盤 收蚊

真人暗瘡大肥婆 不了

真啦
真人中上樣
不過有仔

快入 客

9估波膽 1:3

eagles cup 10 1 100

打機都唔叫我打了

你

lm

Me

屌你老母 禁屌都失波

竟然見過真人樣

你地唔係去打牌咩

上盤震緊

上年佢仲係到果陣都有講過幾句野

不過之後我潛左一排

改完名番黎佢就唔見左

下盤準備收錢

同佢一齊叫過幾次國米角

你新黎呢度？
之前有活動約出去打牌嘛

屌你老母3-1未

上盤讓幾多？

-1

打牌打過一次

個派戒左賭 無入波po唔知

呢排肺炎 日日同條仔玩花式 勿擾 仲賭波on99

星之力 雲巴個次？

是但一邊入多粒
開全大

Lm

OK

好掛住小星星

岩岩情人節 個西窿仲流緊條仔d精
你地班毒撚就仲係到叫波

唔係輸到pk走數咩

我都好掛住 冇賭一排番黎就唔見哂

依家呢到仲有冇真絲

唔係還左啦咩

小星星不是星之力
小星星係黃 星之力係藍

1:3

1:3 頂撚住

yy 一陣買唔買AC

好掛住佢d燈水

Same 話時話 牙奈幾時走架 我好似係上年10月左右潛左 12月尾先入返嚟 返嚟已經冇見過佢

唔知

1-3

支持

不了 ac堅廢。。 搏唔過
唔同拿波里 渣流灘

真係有3.5B

叫我？

2-3大家開心啦

呀得咪扮

人妖死開

下盤咁樣比人撚 唔好入比假希望啦

3/3.5B 1.98

2:0變2:4

仲7過多仔

烏雞收錢？

我淨係記得以前班人話我把聲好j
呢到好撚多基佬

真絲圖

賭波仲爽過屌西啦
特別係買大波／大角
每入1球／1c
就好似會高潮一次咁
連c 果班，直程我會識潮吹

傻仔先出去溝女
你最多咪淨係爽射出黎果下姐
我賭波就成晚都進入高潮狀態

主隊果一球仔應該虛火黎 踼踼下又柒番

依家冇了
連ky 都好少上水

彈返粒波比佢 尻射入網

波台不嬲多白卡佬同基佬

主入 打和唔該

以前有奈妹

難左D...

莎莉

搞到個個變基佬

Gel

其實波po隔兩個月已經係另一批人

我認識嘅女性冇一個會賭波
連會睇嘅都少

只可以主入但似會1:4先

傻撚左

半場完左無耐去左傾左陣電話..
頭先傾完原來1:3

其實係咪無人會賭單雙？

祖個場... 大硬

優越登場

我淨係識女睇波 49000黎

啲事後單雙

1k試試佢先

識女踢波唔睇波

最近上水有事前 埋單共輸3皮

打左比球證？

一係叫彩櫻扮住絲打先
其實佢都幾有潛質扮絲打
一來個名似弱質彬彬既小女人，可以引發遐想
二來又紅色
三來平時講野個語氣都比較斯文，有埋女人果份矜持

諗起都有d 扯扯地

佢淨係識單雙同即場低水收息角細

隻腳瓜實好好J
一腳比佢踢撚死

想要幾多球 講聲

咁你改紅色都得啦

3:3 派了

死基佬

其實我都紅字

我好迷單雙可能我唔識賭

你零仔

好耐之前賭過

1.6幾 1.5幾個啲

完全唔知烏雞點輸

2:3 有機既

唔洗識賭 有運就會贏 冇人話買盤就一定中

有個踢波狼過好多男仔

試過推跌人地

唔係講笑
真係彩櫻似d

你係咪有爐？

俾星之力食左啦
做埋條女

見住你改啲名都睇得出你既成功之路

人妖

我覺得單雙係最佔運氣 ，係唔明點解雙會低水啲

咁旺點解要戒？

真
單蛇扮唔到ga la

因為估一場波都係估佢主客和 如果你覺得佢和咪雙 但主同客你唔會估佢贏幾多波咁

利申 9up

冇 從來沒有

我明 贏到麻目左
覺得贏係必然
就算有時輸一兩場 下鋪就追返

有無2:3叫下

我扮仲似

eagles draw 10 1 100
win 10 1 200

冇 等1:4

皇蘇大波落到1.47會唔會過份左

ME

屌唔講都唔知

潛一排再改名

各路師兄祖記個場點睇

其實真 邊個未輸過姐 心態+注碼問題姐

咩叫旺 從來未試過

祖記又出希古恩

原來屌打

咩呀 bench左喎

已經贏到無乜感覺 贏完又唔會豪洗
輸左又唔心痛

我地睇緊同一個陣？

sure

係喎 比個網fake左 sor

入得未 差1球

想問荷蘭盃初盤係咩

R爆頭

半一

屌出保方

我覺得莊家主要都係睇往績

456了

咁客隊贏硬了

11射中 11角 兩班波

1:3先講
咁3.5大硬了

1:4

下場買咩 唔想諗

567啦

無錯，
單雙其實好易買
你覺得似和波，咪買雙
就算唔和，有時會有意外收獲
e.g. 0:2 , 1:3 , 2:4 呢D 買雙都會中
所以雙數一般係易買D

而單數呢
有時你見到主勝1.6-1.7 果d 波
多數實力只係稍勝對方
所以好多時都係贏到一粒only
買單數就搞惦
意外收獲都會有 e.g. 3:0

伊高斯連阿積士幻幻都大炒到

唔好話荷甲既前列

邊場567先

Set咗個目標俾自己 贏到就縮

因為0入球都計雙? 所以開雙機會大d 例如0,2,4,6 vs 1,3,5? 鳩up但覺得係

長知識真係

祖 有保方應該會失

好難唔中 屌打緊

仆街狗會唔開即場

見到保方真係唔撚開胃 唉 一代門神

上盤易到又All in轟咗

Ac rebic做正選 得啦掛

00好似唔計 通殺 係咪？

屌你老母 真係1；4

唔好再入啦

準備1 5

訓醒了？

邊個教你賭波

原來今晚有無敵既聖衣

荷甲始終係荷甲

冇瞓過

得sir 跟住買乜

一球球半落到半一 點買

好似好耐冇1001過

屌計架？

唔買呢場

但想知佢會踢成點

呢隊野幾搞笑

梗係計啦

買左伊高斯既手足
我建議都係唔好再賭球
兩隊波根本不是同一個level

圍骰呀 仆街 通殺

AC米蘭[0/+0.5]
第一次召集

有冇人諗住買爆客

如果0係通殺 點開單雙俾你買

@彪

米蘭迪斯

串海倫盤點睇

決定skip

搶到ifc風水位嗱彪蛇？

呢場單定雙好

你都痴線
彪哥呢幾日旺到癲

屌佢老母獨立隊仲未空難斷腳？

彪哥 講過好多次盃賽唔計

雖然佢西杯有好表現
但今場作客

米蘭迪斯好似幫我贏過好多注 唔想佢收皮

半大有冇機

我個雙啊

亨克大波 有冇得諗

冇

淨係買ac個場算 睇唔哂咁多場波

喂 單雙我熟喔 等我醒啲勁野俾你

Nice

祖記半大轟唔轟得過？

請受小弟一拜

喂 過去hold返住個場啦

上啊

有入波買單
冇入波/和味濃買雙

EASY

收到你

單雙之路

國米 雙 1k ✖️
國民會 單 4.4k ☑️
0130 單 ☑️
AC 單

總結得好

不了 煮麵食

以甲d名長到

比達耶參孫特拉維夫 3-0 里雄萊錫安夏普爾

好似一堆垃圾串埋一齊

全蝗賭ac 2.5大
睇路

AC好似唔對路

想買安特衛普勝

佢地淨係識賭啲低水嘅入球大㗎啫

原本1.88

個燈king 出親都2.5/3 1.5-1.7 水
街邊d 阿叔都識買

意甲「一哥」祖雲達斯上輪作客拿玻里輸1比2，班波踢落全場無精打彩，賽後連首席球星C朗拿度聽聞都勁不滿，認為隊友比賽態度有問題。至於意大利媒體《足球市場》就引述前意大利名將簡拿華路嘅經理人費迪利所講，原來部份「祖記」球員係刻意放水，想借輸波去趕走佢哋唔鍾意嘅教練沙利，同時希望阿里基可以回歸執教喎。

單蛇車左幾多百萬落去

仆街買早左

香港九龍半島油尖油區 vs 香港九龍半島九龍城區

杯賽全晚買左270蚊

點搞 仲信唔信聖伊天好

又買爆左額?

無敵既聖衣

豪賭 我10蚊注

睇賠率黎買咁低級

實輸多贏少

贏2場全格都未必夠輸一場 仲要成日得半格

呢派唔見playhard

祖唔出希古恩已經值博

Bill要ac？

加油

後備喎

唔係 不嬲唔買呢d垃圾波買少少當參與

真 我仲記得佢話只買入球大細 只買大不買細 高命中率 笑到抽筋

仲要有沙利
嚴重減分啦屌

細注玩下

今場打假迫宮

1001埋訓(╯°□°）╯︵ ┻━┻
唔係我1001就退出2星期

979

980

讓比你

唔讓

祖讓咁淺

997

一定要啦
迫高層炒沙利

Ching 56k？

999

990

可能打假

998

係我啦

彪哥點睇皇蘇

難得dybala 同藍斯有正選 我諗都唔會妹既

1001
輕鬆

搶搶搶 搶閪咩